# Analise Secretária Municipal Educação SP

Análise dos dados abertos da Secretaria Municipal de Educação de São Paulo

Para compreendermos o contexto dos servidores da Secretaria Municipal de Educação da cidade de São Paulo, primeiro realizamos um  overview
sobre os dados de todos os servidores da Prefeitura no período de 2017 e 2018